為橫掂都經濟唔好㗎啦，順手聽朝黎個大三巴殺佢老母個措手不及

好無

借個位
[行動post]係咪已經光復左香港啦?